%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[
  paperwidth=21cm, paperheight={297mm/3},
  margin=0.7cm,
]{geometry}

\begin{document}

Exercices du chapitre 1 du manuel.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Trinôme du second degré & \\
  Racine & \\
  Forme dévelopée, factorisée, canonique & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Déterminer les variations d'un trinôme (y compris l'extremum) & 69 \\
  Interpréter graphiquement les caractéristiques d'un trinôme & 67, 68, 71 \\
  Déterminer les racines d'un trinôme & 47 à 52 \\
  Factoriser un trinôme & 53 \\
  Déterminer le signe d'un trinôme & 73 à 81 \\
  Choisir la forme appropriée pour résoudre un problème & 1, 2, 3 \\
  Manipuler des trinômes paramétrés & 57, 93 à 95 \\
  Utiliser le changement de variables & \emph{Voir le cours.} \\
  Problèmes & 55, 56, 58, 65, 90, 91, 95, 97, etc.  \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
